無事la下晏大爆升

侵仔出多50000000億都跌唔落
驚hi

屌你老母識唔撚識字呀？
晏晝就晏晝
下晝就下晝啦
乜撚野下晏呀屌你個閪

樓主食雞唔食皮，含撚啜包皮，係咁上下

好野

係wor
睇唔到

儲下力都要